[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4281)

E A S Y

AC米蘭陷害賭仔死全家斷腳飛機失事

快

fsat

祖記唔派做乜春

角球大細大細咁去
今場應該大

上次踢殺c索羅
讓1
入左球炸左之後完全冇波入
0:0完 仲信A米

半大24

烏雞上

大波回飛咁快
細波穩

大細已去啦..

有道理

A米搞到我痴咗線點部署

入球睇黎會開細

主差d

應該開和

買左客盤

半大快

祖角馬會有錢派了

連登客盤大船 jump

跟你咁賭輸幾層樓都唔掂

客盤24

咁拿波win 3:0?

唔好嚇我

呢兩隊係咪有要妹呀屌 好撚悶呀
波又冇角又冇 踢10分鐘起得一腳 返去打邊爐喇屌

高水9.5

1

又冇角

未入已經刷左

9.5企到咁硬都知實等唔到8.5

反正我信了

主

個角球仲開得衰過我

主Fg ok????

0-1

9.5b?

等唔到8.5唔買算數

客11個不射男

覺得主打反擊入先

萊切個10號幾勁 咁都搵到空位射

兩隊都好撚廢呀救命就嚟要洗眼

坐等8.5b 3倍夾角

垃圾波 買完客等收錢算啦 咪睇

2

屌落返9.5照買算鳩數

岩岩好入到9.5

好似頭先蛆嗰場

岩岩先發現 標題個甚比人改左做什留意下

刷角了

客上

ok skip得

3333

中楣

Ok jumped

屌 終於有嘢睇下 仲諗住屌佢飛機 原來中到柱 都幾勁

Who

2.5b

萊切

又半0全4？

今日意假好多啟示

萊切禁住屌

主隊個4號好似科蘭

和主和主和？

入球細大細大咁去
今場應該細

有撚用咩 上場ac咪又係禁屌
垃圾ac成隊斷腳死全家

主3:0

入一粒先啦

又半3全4

主強姦式禁屌

客入未

8.5s gel定先

44444

-.-開個逃坐門黎

點會有人買客 我

烏雞踢假？

封wt

買左客想jump

數學分析

萊切 17場入22失35 = 失1.6入1球 = 場均1.29
烏甸 17場入13失28 = 失2球入1球 = 場均0.76

盤路分析 萊切 0/+0.5 @1.80 >>>> 烏甸 0/-0.5

屌假封

意甲隊隊刷角機

點jump

Lecce都刷角
癲到

主屌到變平手

嚇一嚇diu 客fg未

行緊去ifc了

又假攻
下半秒goal

嘩 藍天射球

屌 個倒三角靚到 不過條友藍天射球

客盤+1

係 我笑撚埋出聲

客隊危到仆街

萊切踢得好過a米

客隊投降輸一半

客快入

主ng ok？

反手完未 烏雞差啲入 嚇撚死

已經輸緊一半 再一半？

阿古b瞓左未

1射0中 差撚d入

主fg

你老母就認錯色 條友禁區過幾個係差一腳

咪燈啦屌你

屌你倒三角傳到萊切班友唔識射

屌你老母

客 ng ok？

Ok

呢場咩事

真唔真呀

呢場又半和 ok

彪sir下場買咩 pm我

點開2.5b? 萊切屌兩粒 對家都未射得出啦

行行企企

買唔買主隊fg好?

又撚半大

主隊禁屌

半場比一粒先啦

比粒黎啦 求下你

買個0：0先

半主又輸 屌

真

不如先入一粒比返100我

呢場應該全格

萊切差啲

萊切刷乜閪角呀屌你老母

烏甸尼斯全格

客自己送

666666

跳！

呢場最多12c

要左角細
等針

10.5
2.22咁好機會無要

烏0 allin

意甲啲遠射算係幾好

2隊攻到咁入肉 放題任射

11.5阻力角

意甲 鳥g

買唔買0:0好

成撚日連c

有無人覺得係2.5b？
賽前幾倍

1.7

下半就停
1.73賽前真係送錢咩

我都覺下半會入波

買客盤 洗唔洗補 小驚

下半秒goal撚爆賭仔

買1.5b 2倍

同路

試一試

買左

HT 0:0 6C

主隊全面落飛

假落

買定1:1 2:2

又話0:0

睇咗半場
兩隊都係好撚廢
都造到威脅嘅攻勢
但埋門個下
我諗第一個失球都係要靠失誤

拿玻里定國米

唔會又0:0咁西掛

1.5b

今晚買4 中4

+ 52k

想推多口。有冇人支持？

我

冬休完首場主場好撚勁

allin 拿玻里了

Gchi

支持

應會有入波 睇吓邊個犯錯先

永久支持

2.5b 要跳樓？

希望烏甸尼斯上半場留力

下半場踢返好啲

點買好

想知

買咩好 想重注

同問

想追數

1.5b 重注 90分鐘之內會收米

唔好，下半好睇邊隊犯錯，唔建議重注

未必嘅 如果下半場主隊入先 就有機開到大
客隊未上力 科芬拿頭先扭晒幾件 對住個龍腳軟
我諗下半場會最少 1-1 望 1-2/2-1

1.5b 點睇？

好心郁

係 兩隊都有機
尤其上半場 大家都各有好有威脅嘅冷箭

都係睇多陣先

哈哈哈直屌國米贏波啦

我睇好 最少1-1

笑得好淫

和波走盤撚賭仔

1.5b召集

走盤=贏一半

交戰往績都兩球起
兩隊近期踢親都大波咁濟
但睇live又真係踢得好柒

中左呢場再全推國米

國米果場睇即場好似好d

我都睇左半場

客隊讓平半我收返一半唔輸全格都滿意了

呢場買左咩

岩蛇 1.5b點睇

諗緊1.5b
未買

一齊落注gel

係 上半場相對地主隊氣勢係好啲

1.5b 開到頭三百抽一 派千年腳甲屎

gel

國米是否大船？

我覺得會先1-0/0-1
落後果隊就瘋狂刷角
然後刷到9-10c就1-1完場

我了

11.5s

國米係咪大船

中啦

烏雞！

烏goal

都唔知你地驚乜 俾人禁屌

烏甸goalll

大岩又中

大岩goal

封咩？

烏！！

又撚半客

gel得

客goalllllll

仲猶豫要唔要1.5就1球

大岩

烏gel

大岩佬可否比我錫一啖？

猶豫就會敗北

+1...

goal!!!!!!

diu

var 應該越

炸

Gel gel

var?

又var...

痴線 又禁屌輸

好撚彩補左飛
咁買法真係好on9

VAR

屌var

似越

似offside

V你老母AR咩屌

炸嘜9

我猶豫都唔洗圍我

仆街啦var

烏收錢！ real goal

what if no goal..

Bomb!

計唔計阿

仲買唔買1.5b?

主fg 100%%%%%

on9

炸左 屌

I Jump

炸你老母咩

Boom no goal

on99

會再入啦

炸波救左岩蛇一命

等睇00

屌 又var

嘩屌 咁都炸

boom 呢球真係越

炸完對家

0:0完場

No goal你點算

咪咁啦 好黑心

屌

Lm睇0:0

on9真心 好撚開心本來 var

中派10OK?

炸完開對家

VAR is shit

中左派5蚊ok?

屌 又係var 腳毛越

同費撚果場一樣 劇本

０：０ 輸１０Ｋ ＷＯ。。。。

少見 入波條友個名出埋都炸

大學生仲入唔入1.5b？

Football is dead

4蚊

真心on9 , 你咁玩好易因少失大

快入啦 客

施主0:0咪冚家富貴

大岩燈飛點輸？

不適用於此場

賭仔is dead

1.5唔要了 shit

蛋蛋你仲on9

真唔要？ 我覺得有機

個黑鬼成日越位

準備00

主要了

萊切goallllll未

要搞 越條腳毛都var 嫁啦 條線任你擺 玩撚曬

根本就無炸完對家
琴日黃潛炸左一球 咪又係照入第3球
琴日皇蘇重注左 屌

國米今年對一線球隊好似冇嬴過

皇so 呢隊濕鳩 害人害物 以後blacklist 垃圾球害鳩死人

客成隊都唔起腳

國米大船ok?

啱聽屌佢老母 開半一比人反勝

烏下半出黎上力

仆得街今次 和波都輸半

d 組織好垃圾

平手買入

炸完主ng?

等0.5

角球點睇

屌岩岩11.5s買唔到

半場咁耐.....

細 但低水不了

d 半一盤真係好撚鳩 水又唔係高 以後避下好過 有信心直屌主客和好過

意假又唔刷角

烏甸快

拿玻里 抄左肥安 揾前a米教練教
a米佢冇咩作為 咪又係比人抄

講真補時唔補10分鐘講唔通，場波根本無撚踢過

來切吧

早買早享受

ＬＭ 頭十抽一

派

Helm

黑鬼又搞事

烏g按屌

7777

萊切送角

仆你個街如果買撚左角大真係訓得覺 角球真係咪撚掂

個角球乜鳩嚟，鬍鬚佬on99

笑左
球角球開到

11.5b 都好撚危

萊切正氣

都７啦， 仲有３０分鐘，仲有希望

贏半當贏？

1.5b 有冇機

咩中位

9.5s點頂

避啦 宜家買大買細都說服唔到自己啦 咁既水位

萊切fg

1.5大已死

Dllm差咁撚遠都扮緊張

今場又係睇住食嘅feel 1係冰封，1係最後突然刷

唔係錢呀？

2.5大 屌

烏甸下半禁住黎屌 好快0:1 Gel定先

8888

客fg 100%

今場下半場頭10分鐘都冇撚踢過梗係無角，var瞓地搞咗好耐

想中晒 拜下先

突然8c

烏goal!

大岩勁中

來切烏雞兩隊濕9越睇越似蛋蛋

烏甸goalllll

烏狗GOALLLLLLLL!

勁中！

0:1

最後逃生船 ， 補多注0：0

烏雞goal again!!!!!!

又越位

又吹

烏Gel了

炸你老豆

又炸

今次唔係炸拿？唔好假希望又var 撚人

屌上盤ifc

你老母又炸

屌！！！

球證allin左主

開快一半秒

你平半 高水仲爽啦

咁撚黑又炸？

炸你老母

唔炸都2-0 gel緊

Bomb

炸炸炸！

補no goal先

天台好涼呀

個死黑鬼好撚On9,次次越位梗係唔計啦

炸2次 主實入 再追

痴撚線

屌你老母又vat 食撚屎啦

Offside

又係條黑鬼

個okaka 真係on9仔黎

法國主送c王

岩蛇勁中２次！！！！！

假到

球證力做0比0

on9 烏狗

主快入

今日啲黑鬼想逼害死我地
聽日去重慶大叫死力架

炸完再炸 反水再反水 仆街了 咁應該烏雞FG

唔知第三第四次點

８Ｃ啦，好快姐

起碼證明左大岩燈真飛之力係入到波

客隊實嬲撚到仆街 客fg

９９９９９９９９９９９９９

999

條黑鬼發過油王

有冇人想抽插條力架？

萊切又送角

主係咁送角

屌 比人狂撚 唔好比假希望ok?下次 confirm 左 goal 先 gel 啦

咪撚on9啦

嗰隻黑鬼向後跑咪冇事

開角球都可以越位

你1.5大左？

Dllm 球證all in咗主？

被劇本

1.5大連炸我兩野。唔洗睇。黑到仆街

球證買左角大

主客FG 5000巴唔洗驚 最多味0:0完

全部都係主送 買好撚大？

冇買到

突然爆角無入到11.5

全銀布都假波 諗住買大就算 佢老母

炸到對家入為止

唔好咁啦

意假

9.5s可以點部署

炸佢定母個老母咩

訓教

主fg 主盤 點部處

入錢

早啲瞓

客fg

2.17no goal

個nigga真係on9架

屌你老母 真係要補個no goal

落去馬會等開門入錢

佢第二球越成兩個身位好撚癲

黑乜撚 真越位又話假波 輸唔起就咪撚賭喇屌

派

屌你咩

10c

仲有2倍 no goal 逃生門

１０！！

點解可以咁傻閪？

Cashed

1.5上船？

CLS
咁都有10角
冇窮人了今晚

１１１１１１１１１１１１１１１１１１１

-100000000k

大岩燈真飛 烏Gel

哇屌好彩冇買11.5s

11c

no goal 大船 有無人上？ 估撚到d 劇本 一陣又炸 var 第三球

一出黎又10c俾手足gel 介賭角就係咁開角 屌你老母

講撚左

角大派錢 係都要買主盤練心 屌

今場肯定又開第３格啦

心臟頂唔緊了

又逼人戒？allin

主隊加油

11c cashed

角大派錢波 仲話過唔到11.5b 屌咩

戒角啦 正正經經玩盤 角太虛無

Ifc見

幾多

刷咩撚

其實兩隊都唔係成日落底，但鳩踢踢到係咁變角

1.5b......

角都無得捉 爆底個啲反而無角

燈no goal算

14.5b?

１５Ｃ

角大派錢，1.5慘死

正常呢場客會小勝一球完場

一開波就高水入左貨

1.5b 收錢

萊入未

本身下半場無角，萊切條友跑跑下踢出自己底線送角

戒角啦咁多位

岩！

1-0

1.0

1:0

再炸

今次又炸

大岩又死唔去

屌你咩 炸撚完未

再炸！

又越位

萊切個件又係nigga

屌你老母黑鬼

痴撚線0:0 10000 %

2.5b炸cashed

依場到底系意假定炸甲黎..

屌你老母fake撚完未呀

屌cls波

好似係吹犯規

開曬肘打人仲敢慶祝
Lecce 笑死

入球大收錢

大波又gel

CLS連炸三球

炸左3次 捉個球證餵狗

屌你老母 下半場練心

炸3球

場波失咗控

乜撚嘢呀
來回地獄又折返人間牙

唔係offside 佢推人先

00 confirmed

炸球2.5大 goal!

無越 吹佢犯規在先

乜撚野波呀on9到呢

吹foul

炸撚完未

唔洗睇 假波100%

炸球大2.5b收錢

入14.5b都得了

100%

12c

法丁對法甲 我隻狗都識買

如果識睇盤嘅人
就知呢場客隊
係會小勝一球完場

最撚抵死係爆兩邊底 但死都唔出球 拉埋比中間搓 撚到你班角大撚仆直

你心臟病未 nogoal

主客5000個巴打一定屌晒鬼

炸波都有開盤？

痴線
合埋眼送角

勁中

主ＦＧ ２。３ Ｘ ５０００ ＝ １１５００
客ＦＧ ２。１３ Ｘ ５０００ Ｘ ２ ＝ ２１３００

認真 唔知大家識唔識睇

炸完再炸再炸 又變返主隊FG

希望啦 平手盤買客

講撚左 nogoal 2 倍 逃生門 唔知宜家仲有無

馬賽

１２ＣＣＣ

烏gel 輸半還神 有大岩真飛 0:1FC了

我唔覺Wo

我覺得0:0

炸3次 乜撚野波

派彩要等成年 不了

無撚腦

2.5大都收埋

0:0 5000果位巴打應該斬撚死個球證

客連入２次，大岩收左２次錢了

意假 唔買當贏

1.5大慘死

唔入都無咁嬲。入完又炸。重要炸三次

進球無效
進球無效
進球無效

11.5B cashed

投降了 意假真係意想不到咁難玩

仲未入波

黑鬼搶晒鏡

咁買左on9 以大博小 一定真係no goal 就

2.5炸 cashed 瞓教

希望

意甲都咁多nigga

烏甸個黑鬼又越位，佢30分鐘越4次好癲

又吹okaka offside 笑撚死

黑鬼越位5.5 gelll

0-0仲有1.幾倍all in先

換撚左條7頭佢啦

呢度冇人買主？

跳樓都唔掂

禁左兩次平安鐘

no goal 上齊船未

針硬

國米果場買半大就岩

14.5追大角算

屌 買咗好多客

練心 no goal 準備

下？又係我？

有冇水 嘔左好多出去

On

個球證真係傻閪黎
一張牌都唔撚俾

但係真係似80+有一粒一陣買小小博下

客盤手足請認人

炸到完場

Lecce 廢撚到

1３ＣＣＣＣＣＣＣＣ

笑左

等等佢入波

屌 隻隻黑鬼一樣樣 點認

咁都唔入

咪撚00啦

佢個樣好撚似之前做過亞視個個黑仔

烏甸10碼單刀飛機,cls

個龍呢下幾好反應

咁都仲唔即刻射

射啦

14.5大高水又要迫住收錢

邊度有直播俾手機睇

烏爭氣啦

意大利黑手黨有無報價

0-0波強頂撚住！！

來切 正氣please

買個0.5/1b玩下先

我收手啦今日 我都係呢注追返今日啲數

客

準備炸第四球

快入啦烏甸

我信冗員唔會針
應該主１：０ ＦＴ

100蚊燈到炸左三球

佢輸先係正氣

是但一隊入球啦

咁靚都唔入

邊隊

最慘唔係1.5
一定係主客1果個

炸你老母咩diu

客入 快

屌撚到上天花板炸三獲

炸到刷c真係好撚好撚犀利

主隊 快入

求下你入波

天意弄人

比我執返半注都好開心了

意甲真係 掂下都吹。痴撚線

屌你瘋狂犯規 落到底仲回乜撚

烏雞100%

想問 主客5k ng巴打還健在嗎

意甲仲難過澳假

叫糊要靜靜地

唉 仆街狗會遲派祖角 搞到買左萊fg 快入

下場你地仲買唔買

無睇直播 第3球係炸主定客？

散紙姐

食ＣＣＣＣＣＣＣ

買左主盤穩陣了

今日幾好買 幾正路

集氣入波！

下場角細冇走雞了
一定撚狗

Gel 啦手足

客，半單刀

奧卡卡on9

大波變no goal 屌

講真，留番d錢買列斯下盤好過，我唔信阿妓贏到

14.5角大

如果出副選可以直屌列斯

個哨買咗客

主客巴

來切絕殺了

1４ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

刷多兩角先啦

炸左三球？

14

14cc

列斯聯成日打假 閪波之王

烏！

烏ＧＯＡＬ

Goal

Goalllll

咪撚炸呀屌

真goal?

主客1仲要貼埋呢個操作真係攪晒

講左會入

00波膽頂撚住啊屌

又炸？

烏goal!!!!!

又炸就好笑

進球失效？

Real goallll?

烏神救大岩＋冗員巴

Real goal

Real???

有無多一球

今次炸唔炸

冇炸

巴打你係咪好驚

今次真！

炸波3.5b goallllll

炸佢！

炸你老母閪啊

冇可能炸了 靚撚到

大岩神飛

烏雞!!

real goal了

real?

等多陣firm先

冇得炸啦呢球

可唔可以貪心啲嚟多一粒

感謝

角球入波， 唔洗炸啦

0:1完場 10 1 100

瀨屎未

已經無感覺

今次唔係個黑鬼入

客咁樣入

黎多粒得唔得

I

買主戈d傻仔笑死

。

5k手足 還神了

主隊我屌你老母

救返主客巴了

我屌 執得返

lm 要派先好呀

lm

真係唔炸？

無波入啦掛

搞撚掂啦 屌你老母閪

恭喜晒

1.25no goal又救返我一命

Lm

下次唔好啦

唔夠膽開心

屌佢老母係要咁刺激

信念

岩岩差d又offside
唔係主清個波又吹佢offside

1.94都要叫得咁辛苦......
可以訓了好感動

岩蛇真飛100%

係咪仲覺得00？

夠膽入多粒

驚左87分鍾條友

追和比個1.5B黎

烏Gel

15cccccccc

1５ＣＣＣＣＣ

又第３格

15

14.5b 手足勁中

萊切又黎輸波怒刷

6 MINS

補6 入多粒ok?

你咁賭不如唔好賭 以大博少

笑撚死

我1.82咋

痞鳩線

痴撚線15c

要派了

烏甸頂撚住啊

1-1/0-2 有冇手足支持

補時必有入球定律？

14.5

有

意甲我屌你老母 又輸

155555 goall
allin咗14.5b追數
好撚感動

1:1 duck ng duck ar

Btw入左先駁我ge?
咁肯定就一早bin la

lm 輸撚哂了

咁多傻仔買左主？ 笑

今之唔炸拿ma

希望幫到大家

賭到心臟病發cls

幾多分鐘買？

70幾

16c ok?

呢場劇本中晒先買得1注

拿定國?

大岩蛇真飛加持 上 頂撚住

可能佢先知 一早估到會絕殺

我玩左一星期用1000蚊本，本來諗住客隊輸波，戒賭 輸埋1000蚊 贏埋700算 唔再玩，點知打完飛機入波

好似成85諗住再追就入左

入多球10 1

入多球啦屌

抵

未睇啦 仲有成個鐘

比多球

唉屌你一早去打個熱飛機大家唔洗咁刺激麻

大岩唔通又勁中上十萬？

15.5b

有無人有睇live下半兩隊瘋狂落底刷角 笑到我

真入左先跑返出黎jer

同tina一樣
又係半6全15

頭先有條友好寸咁話咩 叫撚左買nogoal又逃生門又剩

入之前bin我咪抵撚死
又要型又要懶係野

一直睇緊 啲角球笑出聲

2.5b jumped

一早針左啦

1.5都jumped

半6爆c定律

完場未

今日意甲冇贏過想死

兩隊60分鐘後節奏勁撚快 龍門球都即刻斬 一秒都唔哂 跟住瘋狂落底

又搞掂2注

咁你打幾次

咁咪好 我allin咗第三格追數

完

大岩真飛勁中

高水2.5s@2.05cashhhhhhhhhhhhhhhhhh

3號->7號..3k->30k成功 訓得..

0:1 15c ft

兩隊地都無訓 節奏好撚爽先岩岩好刷夠

唔炸咪大波囉

原來又係呢位

國米諗得過

烏甸尼斯報數區

+$4800

頭15分鐘我仲話好撚悶 後面一刷就好精神

多謝岩蛇真飛

2.5s 客盤 客fg
中曬
識睇盤 認真講
一定買客盤同細波

有真飛

+1750

0.5/1 得半格

第16角控角 明明刷角對客隊有利反而差啲比人反擊都唔刷

下場點睇

角米呢

烏甸個盤同上場其實一樣

兩個字 強陣 @仁慈

好幸福咁表示竟然平到手

岩蛇仲有冇

衰戇鳩貪心 係要落兩注半客同-1 打和

場場大波都開2.5比係買 細波送錢

刷角陣

阿狗個盤 同熱刺一樣 落飛落到轉幾個盤

03:45 意甲買客好嗎

巴打抽得

想All in 阿妓

烏雞執翻身彩 cashout留翻幾舊賭馬好過

等抽了

你個名 第一眼以為Peter 哥

國米會唔會學ac

派左

ac米蘭全家俾狗屌 人人有份

派未

水

國米是否大船

888

想skip國米，完全睇唔透意甲

拿坡里是否大船？

阿記個角盤

派左錢

師兄唔買盤 有料

新手 咩叫買盤？

頭5場角大細大細大 呢場開咩

估唔到達蛇出強陣

讓球

12.5 都開得出

阿狗強陣 回飛係咩玩法?

開頭用1000蚊買 做本 下下 100蚊買波膽 上過3600$ 跟住輸到2700 覺得好累直接買客1000蚊

讓球 讓人果隊個盤叫上盤 受讓叫下盤

買中上 下盤點收錢法

受平半果陣入左角米

有睇波就知上場曼聯根本唔想攻 輸緊一粒都龜縮 明顯放水
阿狗 同a米 一9樣

國米唔出Godin

上場細波今場仲唔係 半大？

半大真係劇毒黎

大岩蛇之力

買盤今場如果0-0咪輸半走半 買客咪針
所以唔爭好多水買盤抵玩啲嫁

阿狗 同a米 一9樣<~ 依句今日先同完老豆講 叫佢咪撚再信ac同阿狗

有lkk Martinez點輸

開波前係咪有人講啲角大細大細大
屌你又真係

技術性調整 定d黎

有時諗唔掂 買個細波就算 唔需要諗咁多.

1 接納

4905 讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期一 6
拿玻里(主) 對 國際米蘭(客)
讓球
客[0]@1.92
星期一 8
阿仙奴(主) 對 列斯聯(客)
讓球
主[-1/-1.5]@2.02

$ 2,880.00 $ 2,880.00

例如你買1000岩岩果場 客係讓人嗰隊 (0/-0.5)
你果1000$每分做兩注
500買0 500買-0.5
假如主W 你兩注都死=0
和左收返一半$ 1000去到500
客W 你收錢

lkk射到個龍手震甩波出底線 角大蝗蟲式掃貨！

咁今場咪細

我講咗呢場識買未

巴打 留tg

兩隊都好好刷得

1.68 比狗買咩 賤種馬會又無即場角

阿又轉-1盤

回撚到-1

主場梗係出強陣！

屌呀無即場咩
咁角大了 馬會最撚興 冇得追就無限c

十分鐘既事

瞓喇各位

巴打繼續贏多謝

明哂

你電話要叉電喇

個個都要國米 有冇人要拿玻

但如果新 玩兩下算 成個post 多數係要追數
你個Id

想拿玻串阿

請教下 咁睇法係睇好客？但阿記都係低水

重心 奇幻賽事

我都想要拿玻 但係個個都要國米

屌 岩岩兩場意甲輸左10k

阿妓個大落到仆街亞盤就都係-1.25

梅斯有冇伏

+$1125

大岩今晚仲玩唔玩

拿玻輸盤輸到仆街對國米都仲平手盤

主場g利

反底

一係唔賭一係角米

識咩 馬會派錢

自殺絕地一注

清晰波

睇唔透

拿仔啦 主場不敗

國米作客冇輸過盤

阿仙奴

雖然前幾日錫菲聯都係咁講

阿大球

希望有2.5

狗會派錢all in 了

作客贏嘅全中游隊

10.5b睇淨20分鐘熄鳩咗

呢位巴打

玻璃輸果d都好多中遊

咁國米平手盤屌得？

有冇人知岩蛇手持咩盤

利狗平手,受平手夠話有伏啦
派錢波

唔買啦 我自己傾向拿

真係交俾上天決定

真係自殺

我都瞓了

阿狗仲回緊飛

幫叫
瘋狂刷應該幾撚爽

愈回愈愛

巴打打救我 瞓了 大家贏多啲

jc跟外圍姐

頭先萊切都有人話愈回愈愛

345 好想要三格 但係已經大咗兩場

阿記對家近3場都多過13c

應該玩埋國米個場

跟大岩蛇了

屌邊隊

拿玻失禁式落飛

諗唔到咩原因唔買國米

角細波大 波膽 4:3 3:2

拿玻里坐和望贏

阿狗請穿盤

岩蛇真飛啦 屌你老鼠

落咗去邊撚度

等緊岩蛇

Leeds刷角隊黎

出面落唒飛

亂9玩輸哂

轉左行買盤？

咩爐？ 想跟

過年之後啲角無咩手感 我連琴日利都無信心

AC米蘭入唔到波

勁中爐 決定跟一波試下水溫

平手盤我最後3分鐘先出水

有出手=我有買 之後先post飛